(長期人手置頂)叮囑各界人仕 如若被捕 請立即除衫

今日睇果燃live見到有人被警察拘捕，記者話佢當刻已經拍攝到有警司級向疑犯用手扯頭，記者表示相信疑犯上到車後命途一定不保。

而事實，該名疑犯上車後，警察拉埋窗簾，令記者唔能夠了解車內狀況。

若果你見到傳媒之前，已經比警方已不合法武力對待，請於可行情況下，一見到傳媒，立即展示傷勢

若果你怕保釋後得番半條人命，請立即向當時傳媒展示你現時身體情況。及後，踏出警局時亦請立即聯絡傳媒并將任何不合理對待及傷勢展示。

記住:要傷，都唔好喺和理非時傷。唔好浪費自己每一滴血

自推

推，救得一個得一個

推，除衫保平安

good idea

推

自推，無野講之餘再多重保障

推比多啲潛在受害者睇到